[集思廣益]如果港男有忍術

白眼 睇穿港女既偽裝(化裝,砵仔糕等)
影分身 同時陪幾條女
色誘術 做ptgf賺錢

屌你老母 睇漫畫睇上腦

On9 當有趣，暑假來了